雲加=萬歷，艾馬利=天啟，阿迪達=崇禎

你=on9

又發功

樓主=狗

肥普 = 努爾哈赤 摩佬= 皇太極